月入四萬，冇家庭負擔，唔使租樓供樓

如果係你
你會點分配
令自己再進步

Ok

儲起佢，買基金 以備不時之需

30k 炒股

買樓

入日元

基金

利申：基金係9up

退休

我已經放咗係學術台...
畀吓面認真答丫

動機係希望脫離月入四五萬呢個層次
或者進入另一種生活模式
總之要走出框框

再讀degree
讀Master
養車
培養燒錢興趣？
信耶穌？
信佛？
創業？

Ask yourself what life you want bro
Not people telling how you want it

Should do sth you truly like with passion
Not just related to money,
Becoz money is not a concern to u anymore

Life is short
Money is a forever desire that never ends

嘗試笑到四萬咁口

我以前都係

但得35k

跟住學人玩成家立室

然後...就沒有然後了

有創意

讀Master
助養
做長線投資

學資產管理，諗辦法財務自由

+1
45k
沒然後了

其實四 五萬再加你無家庭負擔
個生活層次做唔做到
有車 有樓
想飛就飛去旅行
去酒吧飲野諗到就叫

除左唔可以好土豪咁
話買名牌比女就買
買馬 買遊艇 買飛機 之外
同派錢買game比身邊朋友同你玩之外
（其實派game都唔叫貴）

下一個生活層次如果係做馬會會員的話
都真係幾遠

或者話，打工係去唔到/ 你要做你行業既一哥

四 五皮應該叫專業人士入面既中流
睇你咩行業要再上要咩資格
醫生 律師的話就做個專科再打靚自己個名

你不如透露下你做邊行再分析下

但呢個gap係好大我認為
賺五萬同十萬好似差一倍
而呢個差距係打工階級上流到
但如果講生活，無家庭負擔下應該無咩大分別🤔

利申 窮撚

做我男朋友
養我一世
有家庭有小朋友就真係成功喇

每月拎三萬助養我

咁你就跳出到個框框

笑大人個口

買基金有咩問題？
買開果隻每月有派息，一年有5里
隻基金本身仲升緊

其實樓主都可能係俾人助養

佢響個本度拎返比你洗咋....條款係咁寫